佩雷斯：Ｃ朗傷咪傷囉，佢出事都冇所謂

佩狗

應該向猩猩講